太古城、半山同南區永遠免疫

上個星期先有匡智手足話政府淨係識封窮人區
過幾日就炒車炒到啪啪聲 啲人廢起上黎真係可以講咩錯咩 成個人生錯撚晒

政府又封碧街

大sir 住太古，點敢封呀

九龍塘，九龍仔都係

點會封半山呀，狗會識講英文嘅咩